{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 그라체호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 チェックイン時間は平日(月~日)は午後3時、土曜日は午後6時です。 フロントデスクは1階にあり、24時間営業しております。 駐車場はホテルの地上にあり、計23台が収容できます。 1部屋あたり1台の駐車は無料で、満車の場合は外部駐車場をご利用いただけます。 基準人数以外の人数は追加料金を支払う必要があり、寝具の追加やエキストラベッドの追加も可能です。 最大人数を超える入室はできず、朝食は運営していません。 客室はすべて禁煙で、チェックイン前後は無料でお荷物をお預かりできます。 また、すべての客室では無料Wi-FiとOTT(ネットフリックス、ユーチューブ)を視聴することができます。 ワイングラスのレンタルやベビー用品は提供されず、未成年者の場合、大人を同伴しないと入室及び払い戻しはできません。 客室アメニティにはWi-Fi、暖房、エアコン、大きなTV、冷蔵庫、電気ケトル、食卓、ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、上履き、空気清浄機などが含まれており、バスルームアメニティにはウォッシュレット、歯ブラシ、歯磨き粉,シャンプー,コンディショナー,ボディソープ, 綿棒,くし, ローションが用意されています。 重複予約が発生する場合があり、予約がキャンセルされる場合があります。 単純な心変わりによるキャンセルの場合、キャンセル料が適用されることがあります。 また、客室内部での調理や火気の使用は禁止されており、基本エチケットを守らなかったり、他のお客様に被害を与えたりする場合、強制退室措置を取ることがあります。 大人を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しが不可能で、家族を除く場合、3人以上の入室は男女同室での宿泊は不可能です。 このような点に留意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "平日のチェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "土曜日のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "土曜日のチェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは1階にあり、24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はホテルの地上にあり、計23台が収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の駐車は無料です。満車の場合は外部駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は受け入れていますか？",
            "answer": "基準人数以外の人数は追加料金を支払う必要があります。寝具の追加やエキストラベッドの追加も可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供していますか？",
            "answer": "朝食は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "チェックイン前後は無料でお荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスやユーチューブを視聴することはできますか？",
            "answer": "すべての客室ではOTT(ネットフリックス、ユーチューブ)を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ワイングラスのレンタルやベビー用品は提供していますか？",
            "answer": "ワイングラスのレンタルやベビー用品は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、大人を同伴しないと入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室アメニティにはWi-Fi、暖房、エアコン、大きなTV、冷蔵庫、電気ケトル、食卓、ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、上履き、空気清浄機などが含まれております。"
        },
        {
            "question": "バスルームのアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "バスルームアメニティにはウォッシュレット、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、綿棒、くし、ローションが用意されています。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル料はありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合があり、単純な心変わりによるキャンセルの場合、キャンセル料が適用されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "客室内部での調理や火気の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "エチケットを守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "基本エチケットを守らなかったり、他のお客様に被害を与えたりする場合、強制退室措置を取ることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "大人を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の入室は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "何か留意事項はありますか？",
            "answer": "上記の点に留意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 869
    }
}